dem過beat既入一入黎

到底點先可以咁勇敢

群體壓力？

利申：未去過ocamp

你個名 時勢做柒頭

朋輩壓力？